80-90後 whastapp群

誠招 一班現實無咩朋友 唔鍾意小圈子 想一班人玩樂
又願意同想 識新朋友 既巴絲
目標：無小圈子 透明度高 自由度大 拒絕幼稚小學雞
無論你有無拍拖 返咩工 都可以加入
現階段 加人 好慢
點解？因為等你地入左黎慢慢熟囉

只要你年齡到達 入群要求 平時一齊傾計/出聚 即可

嚴禁 小圈子人 同 煩到其他會員（包括男/女）

填左份表格 我地就會搵你

多P大亂交

多人運動